［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

小女平時齋睇唔cm唔開po不過見冇人喺度講所以決定開第一個po

今日原本冇諗住去荃灣公園個不反對通知書集會 去揾個friend會合諗住上前線 點知一嚟就有一班防暴推過嚟 問題現場係冇任何衝擊暴力 淨係聽到和理非鬧左佢地幾聲狗 黑社會 主持人話：「警方要求我地離開」 然後就一路俾防暴沿海傍逼走

之後冇路可退 又聽到上青沙公路有黑警打人 所以成班入左間教會避難 和平集會變難民營

現場冇記者 所以拍低左片 不過有啲遠sor

Pish

我今日發夢都係嗰度 班狗趁嗰時嗰個位冇記者喺度發癲 喺度鳩噏話我地喺公園入邊非法集結 咁以後唔使申請不反對通知書啦

青衣橋有狗落車打人啊屌 好彩附近班街坊幫手指路咋

可能班記者全部喺晒楊屋道出面
跟住班狗入嚟公園包抄嘅時候 根本趕唔切入嚟影入邊個情況 好多手足大叫有冇記者 都冇記者嚟到

沒有和理非, 勇武
只有手足

遲下 會又冇得集 行又冇得遊

有能力嘅和理非係時候加入變勇武新力軍

依家先知打左青沙公路

推!!!!
明明有不反對通知書，又未夠鐘，憑咩入公園清場????
以後仲申請不反對通知廢紙黎做乜??
和平集會期間，大約6點，大量防暴狗突然由荃西巴士站推入荃灣公園，個時大台仲有人揸咪講緊野
防暴狗一路推入公園，大量手足冇gear，被迫走向海濱花園方向，同時去青衣條天橋有狗守住!!
當時想叫記者但太突然，冇記者係現場
跟住個幾粒鐘，一路有防暴狗守住楊屋道，荃灣公園出口，同封青衣天橋
根本冇路可走!
有幾多手足被困走唔出去

好似冇乜人知防暴狗係推入荃灣公園，連和理非都迫走
文宣要煲大佢，不反對通知廢書要黎做乜???

呢2日嘅遊行都係響不反對通知書時間內包抄清場
根本係打壓遊行集會自由

煲大佢

唔跟不反對通知書 咁點解要我地跟禁制令

咁大單野大家快啲幫推

推推推

Pishhhhh

推到上熱門

陰公 搞到和理非都要放路障

沙田新城市都係咁

今日夜晚見到沙田都快閃左整roadblock

幫推

推 今日我都在場 去完廁所諗住荃西走就見狗係巴士站行出黎
慢慢返去集會大台 之後防暴就話非法集結要散水
青衣北橋又封鳩左 馬頭壩道又戰鬥緊
逼住係海濱花園鳩hea一陣 好在有人接放學
唔係分分鐘今日塞鳩前線就係我

痴撚痴都係咁嘅話 咁大台係咪每次都要預早3個中走人

光復香港